多謝頭先係尖沙咀幫手大叫嫁比佢既巴絲

你留email,我寄張電子請貼比你，唔收你人請

Diuleelomoon99@gmail.com

你係咪企最前個巴打？

我喺幫手大叫嫁比佢嘅絲打

唔駛多謝

應該係我地多謝你

你咁大犧牲

食左件豬西

直情係做福世人

雖然香港同性戀未合法化.

但我都祝福你地

Igotoschoolbybus@gmail.com